如果財爺派6k就唔反政府了

所以法例都會支持

傻嘅

拎完錢照反政府啦

你份人咁既

傻啦 點會派

咩邏輯？

黨報放風話派

咁耐一次 6k咁少

愛國遊行幾舊水已經搵到幾十個連登仔出黎

每年都派6K 我永遠愛黨

我都係咁話，派錢只會益新移民同班廢老

其實條數咁易計班人都唔撚識做
好難怪有人反政府

五毛Spurs Leonard

佢派完一次就變順民又點會有下次

如果財爺派6m (million) 我唔反政府了

咁冇大志，係都60k啦

屌咪又係退税免租差餉老綜雙糧
波叔邊識諗新野架
乜都抄薯片叔
學歷能力同内涵完全兩個唔同層次

你唔反仲點有下次派錢呀
醒少少喇

我愛祖國

我俾番6k你 要本土香港人 有地方住 人人有樓住ok? 唔好講6k 我反俾60k都ok呀

6k夠了，不反了

1k都夠

搞好民生係任何政府基本責任
要俾返錢班契弟?
屌爆佢C眼就差唔多

係你天真嬌姐